(估寓言) 故事

有個女孩,在月台上追趕一張被風吹飛了的紙。熱心的人們看見她萬分焦急的樣子，以為

那是一張對她十分重要的紙，便紛紛加入追趕的隊伍，可那張紙彷彿要存心捉弄大家，飛起

又落下，落下又飛起來，像附了魂一樣。越是這樣，女孩追它的決心就越大。終於，在眾人的努力下，那張紙乖乖地就範了。那個追到紙的人，得意地將戰利品遞給

女孩。女孩優雅地向大家道謝，然後拿著紙在眾目睽睽之下走到一個垃圾筒跟前，將它塞了

進去，回過身，她微笑著對大家說：好了，現在它終於去了它該去的地方。

估下個寓言係咩，三頁後開估